情人同好朋友跌落水救邊個先

呢條問題我真係r爆頭都做唔倒選擇
如果救情人就會係重色輕友 但係唔係友人以上係情人咩 咁照道理係睇情人重要過朋友 如果你鍾意朋友多過情人咁證明你都冇想像中咁愛你情人 但係如果跌落水嗰個係同我出生入死嘅兄弟我又唔排除會救佢先你地又點睇?
救死黨
救另一半

愛到海枯石爛 根本唔存在跌落水呢個問題

唔好傻啦 你死黨同你情人鴛鴦戲水緊咋

唔識游水 跳落去三個一齊死

兄弟如手兄，女人如衣服

我救樓主先

同死黨有無做過愛先？

兄弟就係另一半

屌 濕撚曬唔撚驚

love u